有無人仲成日禁左入去HKG+

仲係周不時禁錯位
明明擺LIHKG 係原本hkg+個位
都仲係禁hkg+